// 2.5 Retorno, argumentos e parametros de funcoes
/* Retorno, argumentos e parametros de funcoes nao podem ser do tipo
string. Quando estes casos acontecerem, lancar o erro ERR_FUNCTION_STRING. */

int a;
float c;
string func(int e, bool ashasduhsd, float z) { // ERR_FUNCTION_STRING??
    a = a + 1;
    return "yow"; // ERR_FUNCTION_STRING
}